不如天琦改名叫做倚天啦，就快冇人記得佢喇

明明個名差唔多

都係大陸仔

都上過 TVB 啦算係 HKer

佢陷害香港，我記佢一世

諷刺嘅係，得你一個記得天椅

全城中伏

垃圾記黎做咩

記住佢做咩？

佢睇住香港

發生咩事 岩岩放出黎

坐左監

佢點陷害

可能坐監要用公帑
@牙古路

徙晒納稅人啲錢

邊有垃圾會睇住香港？